屌那星 飲完土瓜灣間世紀椰汁勁撚胃痛 想嘔嘔唔出好撚辛苦啊!

我見今日3x度 落街行到熱熱地買咗杯19椰汁飲
嘩咁多冰嘅?!好撚多糖,陣味唔似係用真正椰水椰肉打出來
因為太熱關係我成杯飲曬 行緊返到屋企好想嘔嘔唔出 個胃頂住頂住咁
頭好暈 最尾要麻煩途人幫手call白車 diu
聽講呢間鳩嘢好受歡迎 真係唔明呢d嘢有咩好飲 土瓜灣d人是吃屎大的嗎?
以前我有幾個frd都瀨咗野loll

係
成個土瓜灣d人都係食屎大

好似冇咩好食咁 又貴

我都係附近

洗完胃ho sun fu

明知有frd奶過嘢都照買
腦裝屎的嗎

以前成日飲
無出過事

樓主都係睇醫生把啦
祝早日康復

喺土瓜灣大嘅，都無人會買

新聞講過
D細菌超標幾萬倍

之前未飲過嘛

今晚要留院呀cry
有冇巴絲可以陪小妹傾下偈？

自拍睇睇得唔得

唔駛啦 本人有幾分似杜小x

報撚咗食環未

影你面前既野睇睇 連對腳

本人是咪住尖沙咀

真係

入廣華定QE ?

觀塘啊

早兩年飲過兩三次街邊d 椰汁，飲親都痾都仆街，自此冇飲過

Why geh?

唯一介紹：

差d喺街暈咗
係杯嘢毒定係我太廢

請問你食過屎嗎？

咁人地見到好多街坊排隊買嘛

QE ar

其實椰汁好撚多油 又落奶，
個胃唔好咪亂試

個門面咁差 唔會想飲

去椰汁大王買仲好

我之前就飲哩間鳩嘢

衛生環境太差

真係毒到仆街

我個frd arm arm話見過佢d椰汁係用水喉水整??!!!

10款街頭凍飲大腸桿菌含量椰汁大王超標500倍
最主要問題係個保存環境太污糟
D菌多到咁
同飲屎水冇分別

間唔中飲 咩事都無喎
食就對面間麵鋪 南乳雞球麵

下土瓜灣咩都冇得食

2019年4月10日 23:24:28
最尾要麻煩途人幫手call白車 diu

2019年4月10日 23:39:58
洗完胃ho sun fu

有冇咁快? 急症冇人排???

樓主出院未呀

飲罐裝椰汁/新鮮椰青好過

你個冚家剷都有今日啦

樓主係咪真人冇咩人理嗰啲死毒撚？要死上緊連登開post 扮女人搏存在感？

街邊非連鎖式垃圾飲品都飲
飲貢茶好過啦

樓主係假膠此post 已完

妖 見到d on 9 comment都唔係幾想回
我同呢間舖無仇無怨做乜特登開po唱衰佢? 屈我假膠係咪老閭 or 打手? 你地d 19椰汁真係飲壞人呀!!!!你地自己試下每日一杯吖!杯嘢毒到你自己都唔hi敢飲la!
我一開始咪講咗天氣熱 行街見到咪買杯椰汁飲 有咩可能23pm買啊?
我下午5,6點中伏 call車入伊院嘅 急症室梗係迫爆啦 攤咗喺張擔架一個鐘先洗胃 仲要係頂唔順催醫生先有得快d洗 stay了一晩院
第二日朝早無乜事 啊媽接我返屋企
佢嫌張醫院收據唔吉利dump L 咗
完

真絲sor

我間唔時會飲，無試過有問題

同路

飲過不下10次，未試過岀事

洗胃係點架？

你都戇撚鳩 土瓜灣無野食